【突發】頭先m記廣告咩事...痴左線？

播錯片咋嘛？又出shake shake?

你冇睇錯

香港m記自從比大陸佬管之後就戇鳩左
竟然咁快翻炒

因為出到冇野出，咪提早反炒頂住檔先

技窮啦 唔通真係出牛河咩

幾時出

幾時先出18件麥樂雞

比多啲選擇你又唔滿意
比舊m記馴化曬

幾時出返大富翁

世界盃係時候又搞買套餐加大送可樂杯

BBQ 粉狂掃

大陸佬不嬲柒下柒下, 將一樣野極速消費完由天堂打到落地獄

記得以前買餐送張卡
張卡入面係其中一個參賽國家
只要贏左世杯就可以換一個餐

而家都無呢d玩

可樂杯哩d垃圾...

當年好似係意大利

上次食完四個醬全身痕幾日，不了

幾時有

四個醬永遠有兩至三個係伏

一多就厭啦 所以野都係限量先矜貴

有無人覺得杯檸檬梳打其實幾好飲

出到悶

呢個真，好飲過上次果杯

我仲有keep住

永遠只會食甜酸醬

幾時有將軍漢堡。。。。。

肯轉玉子將軍做常置未

我都有儲啊不過搬屋唔見晒

甜酸醬
其他可以收皮

咪又係狗衝

炒燶shark shark粉

KFC 都賣得粥粉麵飯，無理由 m 記唔出牛河嘅

金拱門

香港有邊間價格同食物可以同佢比

幾時出
shakeshake最正

幾時有急口令拎返個免費餐

我連m記都就黎食唔起

識食一定食蜜糖介末醬

無個陣就話要多
多個陣又話厭
香港人?
中國人?

我間公司就係整果幾條廣告既cg
同一堆野改少少又可以賺錢

幾時出番飯tastic

好難食

咁咪好，根本應該全年有售

尋晚宵夜食完
我見到本身都以為未update

我之前入左1000包shake粉molamola

還我黑椒漢堡

shake shake黃牛 期貨 又贏

屌 拿拿聲出翻脆香雞翼有得全翼啦
自從取消左後冇再食過M記

我仲記得我有一張意大利 但係果時太細個唔撚識用 最後唔見左

冇飢餓營銷 好快厭

shake shake幾時轉常置

以前點jack幾好
依家直接同你講點啦

唔明點解shake shake唔變成常規選擇

我仲有

點解睇唔到有shake shake廣告既？

好心就出十八件桶裝脆香雞翼啦

其實唔差

睇怕今年連可樂杯都唔送了

Shakeshake 有咩味

當年抽咗好多張意大利
嗰陣未識睇波 因為張卡而勁撐意大利
最後贏咗勁開心

你食開金屬元素

幾時先有得打邊奴

上屆都無杯送

之前掃嘅sharkshark粉期貨
宜家molamola

世界盃Snoppy

金拱門，不了

點解飲食台可以咁垃圾, 日日都m記m記...

BBQ蜜糖 不問價大手入貨

最好常駐啦

幾爽 屋企啲可樂杯用咗十年了

20年前

有冇戈覺得minions 薯幾好食

屌 我都係 啱啱先知道可以用黎換餐

上次送已經係 2015

紫菜粉好似好過上次